港大狗王俊杰畜牲 你醒下啦

王俊杰Keyvin Wong:
垃撚圾，呢啲專搞女人嘅爛仔好意思話人影衰本土派？
死遠啲啦，認親認戚。

屌你老母啦王俊杰！影衰本土派嘅係青政梁游呀 oh shit唔記得咗你係前議員助理添 屌鳩你 支那論令到本土派一蹶不振
你都無去反省過 收皮啦
唔通憑熱狗喺fb屌下人就會令到本土派個名臭晒？收皮啦

係邊個搞到本土派變過街老鼠入唔到屋呀？係你兩frd梁游呀！你估真係熱狗係網上鬧人港豬屌人老母，癡鳩線

過政事台吠啦

開咗喺政事台